趁新年特價買咗the last of the us part2

冇玩過1會唔會唔明劇情
有咩注意 難唔難玩

退款先

refund and play 1
then never play 2

當動作驚咪得

玩1先...

cls 直接玩2

唔係要杯葛Naughty Dogs咩

1神作唔玩走去玩2糞作先，樓豬都幾識玩

講真 唔玩1直接玩2係最好 直接當生存類槍game玩
你唔明d前作劇情就唔會失望

特價都唔會買

記著Abby係主角，Joe係大仆街

記得

我就只會等佢送啦

免費時通常冇咁大動力玩

仲比錢naughty dog

當動卡驚咪得
細個無日文翻譯又咪係咁玩日文rpg

真係第一次聽人專登玩2無玩1

因為拎咗goty所以想玩

袁生d taste不嬲都與眾不同

岩呀

將字幕較做意大利文

岩
齋講gameplay 係幾好玩

唔玩過1應該理解唔到2點解糞

1劇情神作 應該要玩1先

玩2再玩1

破壞哂

線性game嚟?

係